最近辭咗職 但遲下要成個家族食飯 有咩藉口唔去

唔想再俾人問點解要辭職呀 係咪返工有咩問題呀 有咩打算呀 之後再答呢啲已經答咗好多次同唔想答嘅問題 有冇咩得體又過到骨嘅藉口可以用下

真係唔想再答問題 好攰 仲要勾返起啲唔開心嘅事

但係好多都係長輩呢 雖然唔去真係無咩大不了 但有無啲靚仔啲嘅藉口

去遊行唔得閑

要去金鐘 下次飲茶我嘅

唔係星期日

好可惜日子唔啱 否則大條道理

要返工 不了

如果話約咗朋友食飯得唔得 但好似同朋友唔同屋企人好衰咁

染黃佢地

要it

唔去食飯呀

Ot

佢哋其實應該收晒風知我比人炒咗 只係唔想比人問

咁你話接咗陳伯力依家做緊絕食抗議

話同人夾份搞生意, 唔想打工買唔起樓

可唔可以比啲有建設性嘅建議

呢個太假 亦都唔想真係呃屋企人 只係唔想面對佢哋 比佢哋問 之後諗返啲唔開心嘅回憶

係話都話女朋友啦 我寧願俾人問點解辭職都唔想話比人知我鍾意男人

變咗p牌

要有良心就講真話, 唔好用任何藉口講你唔做既原因

你係咪搞得唔太清楚 我搵藉口唔去食飯 同我講大話呃屋企人冇辭職係兩回事喎